(開始滅口) 水警警長倒斃私家車內 警封鎖現場調查

(開始滅口) 水警警長倒斃私家車內 警封鎖現場調查

2019-10-21 13:22

落馬洲石湖圍路一處山路，警方於早上9時16分接獲市民報案，指發現一名男子倒臥在一輛私家車內無反應。警方及救援人員到場，經檢驗證實事主已經死亡。警方暫列屍體發現案處理，現正封鎖現場調查。

據現場消息稱，死者年約40歲，是一名水警警長，隷屬水警北分區。前日(19日)疑與妻子因事曾起爭執，事主事後駕車離家。其妻昨日(20日)前往落馬洲警署報案。人員隨即四處尋找，惟今晨揭發悲劇。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

To mon post狗 中共依家滅口啦 你地連造園都冇得入啊

水警 浮屍 陳彥霖

又一件

佢知道太多野了

志願者?
自願去死?

証明清真寺係真係緊急情況

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

醒起之前有消防話本身打撈屍體既工作係佢地做開但近排水警搶左黎做
唔知關唔關事

無可疑

水警警長, 即係有份棄屍啦!

白警水警被滅口

啱啱退休
點知你會唔會爆料跟住著草

佢知道內情

You know too much

丨

皇天擊殺round two🌝🤟🏻

報夢巴?!

竟然唔係無可疑，跟住火化

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

神秘撚又要出嚟問米扶機筆仙碟仙擲聖杯陰陽眼

RIP 知道得太多了

知得太多啦，奉勸各位mon post狗寫定爆料嘅遺書交俾信得過嘅人，一有事就放上網啦一陣間死咗都唔知咩事

又毁滅證據

[警告]黑警今日已經開始用支那制TG

被自殺了

徐步高

tui

應該係附近殺人放落海，宜家滅口

40歲退咩休?

自殺之前唔該留真相先
40歲就趕住退休，錢係唔會嫌多，一定有可疑

浩園

應該清算緊陳彥霖單案入面啲知情人士
水警嘅話 最大可能係撈屍嗰隻狗

會唔會係無人俾機會佢留真相？

呢單野鬼到, 生前同老婆講覺得唔適合做狗, 想提早退休, 失更一日, 警嫂去報案冇遺書/證據唔受理, 之後就發現被燒炭

被自願

浩

係架jazz入面燒碳？就咁塞死氣喉都得啦

Mon po狗係咪驚到腳震了？

condom

咩人最守到㊙️密

777 開始滅口了

冇可疑 close file啦

陸續有嚟

無可疑啦 屌你 咁撚多單唔見你班popo 會調查

睇路

無可疑
下個就係你

只有死人才能保守秘密

只有死人先守到秘密

被自殺

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Clsssss，根本殺一警百，唔俾差佬辭職

推

盡快搵佢老婆仔女出嚟保護！

呢個唔算英勇殉職啦下話

年約40歲就諗退休？

佢係咪之前發夢巴（爆彥霖單野)而家被自殺⋯⋯

一定關事

咪痴線 所有掂到水既屍體發現都係水警做 咁多年都冇變

知彦霖兇案過程的白警？一d唔奇

Goodbye Sir

差佬都係安全套

如果員佐級協會主席唔出黎講兩句，呢單嘢一定有可疑

佢做輪機部嫁喎, 關唔關事嫁

祝早日康服

死因無可疑

用完唔掉點得架

報應

冇可疑